D小學雞用乜野交功課？

你用咩野交功課?

你覺得呢？

Turnitin